牛摩比牛肉癡撚線

一條友每次比都成座山咁

牛摩好食咩?

一般

其實間間都差唔多架啦, 貪佢方便啫
兩位加埋 四五百, 自己買料食到飽有凸

連加一$120
低過自己買料

lunch 係抵食既

呢個係12-5點價5點後貴d

嘩超抵食

牛摩幾好一人一爐

牛摩係好食過 牛一日牛個啲